求介紹好皮膚科醫生

唔知幾時開始我兩個腳板底生左好多個白色細細粒硬既水泡 仲愈生愈多
但係唔痕 㩒既時候會痛
本身以為係雞眼/香港腳
但係佢兩邊腳板底都有
而且我之前睇過兩次皮膚科
個醫生話我果d係雞眼 用刀批左就冇
但佢批左之後會再生返出黎 仲愈黎愈多
睇左佢兩次都根冶唔到
上網睇似係汗疱疹 但唔肯定
所以想問各位巴絲有冇好既皮膚科醫生介紹

哇

Google 疣